# Convertisseur Euro > McDo
Ceci convertit en Big Mac et frites une somme en Euros, comme le font les Rois Mages dans le film des Inconnus. Honte à vous si vous n'avez pas vu ce film. :p

[Vous pouvez tester le convertisseur ici.](https://jmfergeau.gitlab.io/mcdo-convert)

![Toute ma sympathie aux Inconnus!](pic.jpg)
